iq 題 等被秒

小明去考試，嗰科卷考是非題，咁小明帶咗啲咩去，喺嗰科考到滿分？

女人

是非精？

no

答案

腦

智商

屎

燒山，因為燈神

學是學非
因為明辨是非

不， 因為是非不分

錯 btw 欣賞你

要提示嗎？

要

筆

現實有嘅野，可以食

黑白配

個答案係一樣野，可以食
個原因要唱出口

首歌係香港都算深入民心，二千年後出世嗰啲應該好少聽到

筆分是非

not my answer

油，因為又不是八十年代

守門員

藍色筆 因為鄧麗欣

錯

my penis blue?

btw 錯

係咪有規矩5頁開估，3頁開估得唔得？

得

咁繼續 唔推 要tip 再講聲

完拿？
冇人覆就一個鐘後自動覆答案

利是糖

邊個唱

講出黎應該知 姓車

時興隆乳你 共享昨天今天明天 射射

車婉婉？

你不如話榮華臘腸 家家讚賞

估答案啦仲問

留名

帶咗對眼？如眼睛可分對或錯
利申 9up

小小咸 卜卜脆

帶左校長譚永倫? 情憑誰來定錯對

咁都有龍接